有冇人同我一樣訓極都唔夠

放假訓十幾個鐘都係咁攰 究竟搞咩 我平時都係1-2點訓 係我太夜訓定點

瞓得太多啦

做下運動啦

太懶了樓主